估唔到日本人都識能大

話說今日出街唔小心撞到個日本人
我 日本人

佢：能大唷

心諗原來能大日本人都識

同佢講左佢think you就走左

Pound of 能大

撚大呀

邊個偷偷放底負評
係唔係妒忌我讀能大

呢篇文，又係時候來了

撚大唷